# ELSYS #

Para echar a andar este proyecto solamente crear una base de datos mysql con el nombre pruebas y configurar los accesos en los respectivo archivos.

### Para que es? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)
